\documentclass[10pt,french,a4paper,dvipsnames,svgnames]{article}
\usepackage{varwidth}
\usepackage{ProfCollege}

\usepackage{ProfMaquette}
\usepackage{xcolor}

\usepackage{tabularx}
\usepackage{fancyqr}
\RequirePackage[margin=1.3cm]{geometry}
\RequirePackage{babel}
\RequirePackage{hyperref}
\RequirePackage{setspace}
\RequirePackage[warnings-off={mathtools-colon,mathtools-overbracket}]{unicode-math}
\RequirePackage{pstricks}
\RequirePackage{titlesec}
\RequirePackage{fancyhdr}
\RequirePackage{microtype}
\RequirePackage{enumitem}
\RequirePackage{pst-fun,pst-all,pstricks-add,pst-eucl,pst-solides3d,pst-poly}
\RequirePackage{frcursive}
\RequirePackage{unicode-math}
\setlist[enumerate,2]{label=\alph{*})}
\setlist[enumerate,1]{label=\arabic{*})}
%%% Mise en page %%%
\pagestyle{empty}
%\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setmainfont{STIX Two Text}
\setmathfont{STIX Two Math}
\newfontfamily\myfontScratch[]{FreeSans}
\setstretch{1.2}
\setitemize[0]{leftmargin=*,label=\textbullet}
\setenumerate[0]{leftmargin=*}
\setlength\multicolsep{1pt}
\renewcommand{\headrulewidth}{0mm}
\fancyhead[L]{}
%\fancyhead[C]{Page \thepage} 
\fancyhead[R]{}
%\fancyfoot[L]{{\gray\leftmark}}
\fancyfoot[C]{\thepage} 
%\fancyfoot[R]{\gray\leftmark \; (5\up{e})}
\newcommand\hautab[1]{\renewcommand{\arraystretch}{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1cm}}








% Multi-colonnage numéroté
\NewDocumentEnvironment{colenumerate}{O{2}+b}{%
  \begin{multicols}{#1}
    \begin{enumerate}
      #2
    \end{enumerate}
  \end{multicols}}


\def \R {\mathbb{R}}
\def \N {\mathbb{N}}
\def \D {\mathbb{D}}
\def \Q {\mathbb{Q}}
\def \E {\mathbb{E}}
\def \P {\mathbb{P}}
\def \Z {\mathbb{Z}}
\def \C {\mathbb{C}}






\renewcommand\TikzIE{%
  \clearpage
  \begin{minipage}{0.6\linewidth}
    \begin{tcolorbox}[userie]%
      \sffamily \Large{\textbf{\useKV[IE]{Nom} \no\useKV[IE]{Numero}}} \useKV[IE]{Theme} \ifboolKV[IE]{Sujets}{\scriptsize(Sujet \useKV[IE]{Sujet})}{}
      \vspace{1em}
      \par{\tiny\useKV[IE]{Code}}\hfill{\scriptsize\useKV[IE]{Date}}
    \end{tcolorbox}%
  \end{minipage}\hfill\begin{minipage}{0.35\linewidth}
    Nom : \PfMIENom\\[0.5em]
    Prénom : \PfMIEPrenom\\[0.5em]
    Classe : \PfMIEClasse%
  \end{minipage}%
  \par\bigskip%
}%

\renewcommand\TikzIECor[1]{%
  \clearpage%
  \setKV[IE]{#1}%
  \begin{tcolorbox}[useriecor]%
    \sffamily \useKV[IE]{Nom} \no\useKV[IE]{Numero} : \useKV[IE]{Theme} \ifboolKV[IE]{Sujets}{\scriptsize(Sujet \useKV[IE]{Sujet})}{}\hfill Correction%
    \par{\tiny\useKV[IE]{Code}}\hfill{\scriptsize\useKV[IE]{Date}}%
  \end{tcolorbox}%
}%
\begin{document}
\sffamily

\begin{Maquette}[IE]{Nom= Interrogation,Calculatrice=true, Numero=5, Date=15/10/23, Code={}}
      ~\\~\\
         
\begin{exercice}
\brm{3}
\begin{enumerate}[itemsep=1em]
	\item Déterminer l'inéquation correspondant à $x \in ]6;19]$ et représenter l'intervalle sur une droite graduée.\\
	 ${}\dotfill$\\
          ${}\dotfill$\\
           ${}\dotfill$\\
            ${}\dotfill$\\
          ${}\dotfill$
	\item Déterminer l'intervalle $I$ de $\mathbb{R}$ correspondant à l'inéquation $x\leqslant 6$ et représenter l'intervalle sur une droite graduée.\\
          ${}\dotfill$\\
          ${}\dotfill$\\
           ${}\dotfill$\\
            ${}\dotfill$\\
          ${}\dotfill$
          
          \item Déterminer l'intervalle $I$ de $\mathbb{R}$ correspondant à l'inéquation $-3\leqslant x< 6$ et représenter l'intervalle sur une droite graduée.\\
          ${}\dotfill$\\
          ${}\dotfill$\\
           ${}\dotfill$\\
            ${}\dotfill$\\
          ${}\dotfill$
\end{enumerate}
\end{exercice}

 
\begin{exercice}
\brm{3}
\begin{enumerate}[itemsep=1em]
	\item Donner si possible, une écriture simplifiée de $I=]1;33]\cup]25;49]$
	\item Donner si possible, une écriture simplifiée de $I=]-\infty;-1]\cap]-7;4[$
	\item Donner si possible, une écriture simplifiée de $I=]-5;2]\cap]3;+\infty[$
\end{enumerate}
  ${}\dotfill$\\
          ${}\dotfill$\\
          ${}\dotfill$\\
          ${}\dotfill$\\
           ${}\dotfill$\\
            ${}\dotfill$\\
           ${}\dotfill$\\
            ${}\dotfill$\\
          ${}\dotfill$\\
           ${}\dotfill$\\
          ${}\dotfill$\\
           ${}\dotfill$\\
            ${}\dotfill$\\
             ${}\dotfill$
          
         
\end{exercice}

\newpage
 
\begin{exercice}[ BaremeTotal=true]
\brm{4}
\begin{enumerate}
\item La décomposition en facteurs premiers de 108 est $2^2\times 3^3$. Donner celle de 162.\\

${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\

\item Déterminer deux diviseurs communs aux nombres $162$ et $108$ plus grands que $10$.\\

${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
\item Un snack vend des barquettes composées de nems et de samossas.

Le cuisinier a préparé $162$ nems et $108$ samossas.

Dans chaque barquette :

\setlength\parindent{9mm}
\begin{itemize}
\item le nombre de nems doit être le même.
\item le nombre de samossas doit être le même,
\end{itemize}
\setlength\parindent{0mm}

Tous les nems et tous les samossas doivent être utilisés.
	\begin{enumerate}
		\item Le cuisiner peut-il réaliser $36$ barquettes ? Expliquer.\\

${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
		\item Quel nombre maximal de barquettes pourra-t-il réaliser ?\\

${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
		\item Dans ce cas, combien y aura-t-il de nems et de samossas dans chaque barquette ?\\

${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
${}\dotfill$\\
	\end{enumerate}
\end{enumerate}
\end{exercice}


\end{Maquette}
      
  
      
  
\end{document}